[鍵盤救港] 侵侵咁鍾意玩twitter，不如陪佢玩

侵侵出牌難捉摸，只要夠多人tweet佢，順下佢喜好吹奏下佢可以從中國手中保護自由世界，佢開心起上嚟有可能(可能性極細，但其他西方領袖咁做可能性係0)會順手出一兩個tweet，畀多些少壓力對家